THEi Civil 連 ARUP AECOM Atkins 都入到

POLY 都係得少數人入到

屌 咁你入唔入到姐
日日講poly幾多個 thei幾多個 hku幾多個咁
你自己呢？

我入唔到

希望大家入到

認真呢？